到底屎家軍同元朗橫州黑材料, 係分別由慕容公子同朱X迪自己查出黎, 定係有人餵料比佢2個?

自己查出黎真係冇咩野
如果係有人餵料比佢2個就唔撚同講法
分分鐘係政府自己爆出黎
以屎家軍為例
因為收偏失敗, 控制唔到佢地
個個都走出黎支持黃營
咪爆大鑊囉屌

講真, 如果控制到佢地呀, 仲洗撚開多一隊軍團叫KOL 100咩?

真係收偏成功, 咁佢地就會好似達哥咁
咩都唔敢講
好撚明顯佢地最撚大粒果班全部都有表態, 仲勇撚過達哥
似係收偏失敗

而成個關係鏈
涉及政府, 英皇, CGA
CGA唔撚會自己倒自己米
姐係最撚有動機爆大鑊既就係政府
其次就係英皇
唔好以為英皇冇動機
英皇想自成一國, 捧自己既KOL上去就要打散你個屎家軍先

姐係你而家見撚到咁撚多藝人歌手排撚住隊做YOUTUBER, 你都唔撚知有幾多個已經係英皇既人

你咁講不如屈埋蘋果踢爆d潛建係反習勢力流出
一切都係權鬥

好難講
姐係當年除暴GO D料咪又係魔警餵料比蘋果等報紙傳媒
唔餵料比全香港所有傳媒,事先影響輿論呀
又點撚樣砌除暴GO生豬肉呀屌

又或者好似大紀元D習近平鱔稿, 咪又係習家軍自己餵比大紀元, 只要邊撚個KOL QUOTE返大紀元D習近平鱔稿出黎讀呀, 已經間接幫習近平維穩, 好撚出奇咩屌

姐係大紀元成撚日話有共產黨入面既線眼爆料
唔撚會排除係D線眼主動聯絡大紀元
如果線眼主動聯絡大紀元, 咁呢個所謂既線眼就好撚大機率係共產黨自己派出黎餵料控制輿論

慕容就一定係背後有人操作，如果唔係點會咁短時間變得咁好打，大J都會有甩漏，但慕容近排每次地圖炮都幾乎零破綻，點會係自己一個做得到

唔洗諗得咁複雜，呢班人唔係單純政見問題，唔洗spin去黃藍
佢地本身低質同玩小圈子壟斷利益先係問題

光復香港唔係要大多數人同一政見，呢樣野冇可能。社會上嘅不公義唔止得中共同黑警

不過忽然政治撚嘅思考能力低，唔係係黃藍之別就唔敢對抗/唔想理

啲打手只要一直spin 個問題去黃藍就得